有冇人同我一樣？

岩岩睇黑警見記者。
我屋企人信哂cctvb。同我講話黑警開槍自衛係合理。5通你班人打警察又岩咩？當時情況好亂所以先會開槍。
我已經嬲到冇野好講。好無奈，有冇人可以話俾我知以後點面對佢地？點面對家中所謂中立但事實上係藍絲既人？
Sorry for 1999 第一次開post

唔一齊睇cctvb 唔傾政見